Big Data Architecture - Projet Final

Les différents membres du groupe : Marie MENDY - Kevin SAGAN - Roumaissa OMARI- Célia GUYOBON- Julien RIBEIRO- Fadi EL CHEIKH TAHA

Lien de la consigne : https://docs.google.com/document/d/1uS88lPYsHuj94L81tZrIJ_IcdnzZTG75N-wBWZSi-b0
Lien des Datasets : https://ressources.data.sncf.com/explore/dataset/tarifs-tgv-par-od/export/
